<resources>
    <string name="app_name">ActaAndroid</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="prijavite_s">Prijavite se za 7-dnevno BESPLATNO korištenje i uvjerite se u prednosti koje Vam pružamo.</string>
    <string name="about_me">Akta.ba je vodeći poslovni portal u Bosni i Hercegovini koji pruža informacije o aktuelnim privrednim i ekonomskim dešavanjima u regionu jugoistočne Evrope. Osim pregleda najnovijih vijesti i izvještaja iz zemlje i regiona, akta.ba obezbjeđuje i ekonomske analize, izvještaje sa berze, najave novih investicija, pregled najnovijih tendera i pobjednika tendera.
        Poslovni portal akta.ba obezbjeđuje najveći i najažurniji Registar kompanija i institucija sa preko 300.000 pravnih subjekata koji pored osnovnih podataka, nudi i informacije o finansijskim pokazateljima za kompanije iz BiH.
        Od osnivanja 2005. godine pa do 01.07.2015. portal je poslovao pod nazivom eKapija.ba i u tom periodu postao je neprikosnoveni informacioni motor modernog poslovanja na području Bosne i Hercegovine, ali i šireg regiona jugoistočne Evrope. Nakon dugogodišnjeg nizanja uspjeha eKapija.ba se odlučila na novo poslovno poglavlje koje sa sobom donijelo i novo ime - Akta.ba.
        Koncipiran kao B2B (business to business) daje šansu za razmjenu informacija ključnim kompanijama na tržištu, koji zahvaljujući portalu Akta.ba mogu postati i Vaši poslovni partneri.
        Sistem Akta.ba predstavlja veliku pomoć za male i srednje firme, koje nemaju veliki budžet i izdvojena odjeljenja za praćenje ekonomskih kretanja i događaja u regionu i industriji u kojoj su aktivni.
        Informacije su dostupne korisnicima putem sajta www.akta.ba kao i putem elektronskih newsletter-a stižu na e-mail adresu.
        Akta - Vijesti svakog radnog dana stiže na Vašu e-mail adresu na B/H/S jezicima. Newsletter sadrži vijesti, najave događaja, seminare, edukacije, investicije i aktuelna dešavanja na polju businessa u BiH i šire.
        Akta - Tenderi sadrže usko-profilisane informacije iz oblasti poslovanja Vaše firme: javne nabavke, javni pozivi - konkursi, tenderi, stečajevi, likvidacije, privatizacija, regulacioni planovi, planovi nabavke, EU i Međunarodni tenderi, skupštine, licitacije, prodaja i potraživanja sa tržišta Bosne i Hercegovine i regiona koji se dostavlja na dnevnoj osnovi.
        Akta - Dodjele ugovora sadrže informacije o pobjednicima tendera/javnih nabavki u Bosni i Hercegovini i dostavlja se na dnevnoj osnovi.
        Akta - Promo u kojoj naši komercijalni korisnici Promo, Primarnog i Premium paketa imaju mogućnost oglašavanja svojih ponuda i akcija. Budući da je portal Akta.ba koncipiran kao B2B servis koji predstavlja efikasnu platformu za razmjenu informacija među privrednim subjektima, tako da je primarni cilj Akta - Promo oglasnika povezivanje naših klijenata. Akta - Promo distribuira se jednom sedmično.
        Uz visoku čitanost o projektima domaće privrede Akta.ba pomiče granice ka poboljšanju društva u kojem djeluje. Brojke i brojne pohvale dokazuju nam da su čitatelji i klijenti prepoznali da je cjelokupan sadržaj portala od velike vrijednosti za njih.
        Informacije na portalu prilagođene su perspektivi korisnika Vaših usluga, čime se otvara mogućnost da budete na veoma lak i jednostavan način primjećeni i kontaktirani putem internet pretraživača.
        Sa novim redizajnom Poslovni portal Akta.ba korisnicima je dodatno obogatio sadržaj, poboljšao korisničke aplikacije i ušao u korak sa trendovima. Cijeli sistem prilagođen je svjetskim standardima, pretrazi prema CPV (common procurement vocabulary) kodovima javnih nabavki u Evropskoj Uniji i korisničkom interfejsu.
        EuroKapija je osnovana 2005. godine prvo kao samostalna djelatnost, kada je internet poslovanje u regionu još bilo u povoju. Nakon širenja poslovanja na region, 2006. osniva se društvo sa ograničenom odgovornošću, sa 100% domaćim bh. kapitalom.</string>

    <string name="some_text">Font color is <font fgcolor="#ffff0000">red</font></string>

</resources>